民意的而且確係唔會逆轉，但不能否認對家既民氣都越來越強

運動踏入第六個月大家都歸哂邊 立場係好難變 但兩邊各自既民氣同行動力係會有增強同減弱之分

的確運動初期d藍絲狗大都得把口 除左收錢做野既黑社會之外 佢地連去撐警大會既人相比之下都好少 係簡唔中有d過激藍絲會出手打人 但真正行動既藍絲好少

而我地呢邊每次有集會都好多人

但去到今個星期 經歷左咁多個月既勞累 你唔可能否認有一部份既黃絲係少左行動 最多都係食下黃店咁

反而對家藍絲因為忍左咁多個月 上星期又返唔到工 （唔可能否認有好多藍絲係日薪制，唔係單純“好鍾意返工“咁簡單） 的確多左好多由得把口變到“上前線“拆野 同埋唔好睇少尋日老解出場 佢地出場＝endorse 佢地口中既“老百姓“都企出黎一齊拆 班盲毛就會覺自己做既野有人照

所以下星期究竟再和你塞定點 我真係唔知 大家有無高見

會逆轉

不

和理非條底線仲係好高唔肯打交

唔覺

收到可靠消息
警方不會理會任何倒路作出拘捕 只會派少量防暴到埸觀察及施放催淚彈
如果有大量事件發生先會在當區增加警力
請廣傳

信不信由你

好撚煩呀民意民意
人地出面手足就黎死啦

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

停下補血喇 留力區選

民意根本係廢，港豬只係勝利球迷

可以區選完繼續

半年啦仲講民意

行撚開啦 p牌風化撚

所以一定係要攻狗宿
唔係圍
係攻
就算佢無視所有基建被破壞
但打到去佢屋企就必定收皮

射箭都要spin，真係唔明港豬諗乜

警署頂樓係千幾呎嘅警司宿舍

如果只係咁樣守城 堵路
我睇唔到點贏

打又唔夠打
叫你退又唔退

下下玩all in
和理非都唔敢加入啦

如果只係得勇 唔會行到今時今日

Push

民意撚
care完淺黃民意唔夠仲要care埋藍屍民意
洗唔洗care埋7婆滿唔滿意

我無話care 我係講緊對家形勢

點應對呢d “上前線“藍線

我成篇野都唔係講要顧民意

我係講緊對家藍絲既士氣開始高，佢地會“上前線〞拆野

以前既對手係狗，我地係被打個邊 藍絲出手個d大多都係要手足重傷 所以私鳥都十分合理

但呢家上前線個班藍絲好多都係以前得把口既藍絲，對住呢班又點應付

神獸？
佢地動員力戰鬥力都唔夠狗高
應該唔難搞既

唔好理佢地 佢地最愛返工